想知你地有冇習慣對八達通啲交易?

真心唔明 點解一個星期唔夠冇250
都唔知有冇出cheat

1999

搭幾轉車就冇鳩左100 -.-...

依家搭車貴，簡中又可能會用下黎買野，所以用得快唔奇

唔用新卡好難對

舊卡keep得10個紀錄

新卡40 app讀到

平時有用開app記帳 so far 5, 6年來無錯過

無記 成日用 自動增值

沒記
只係會用黎搭車同每次入50或者100蚊
一個星期可能都用唔到一次八達通

我都完全唔明, 我只係用來食早餐 + 有時停車場 + 有時超級市場

500都好快冇晒
利申 西北撚

睇錯對摺八達通